屌！洪大媽珍珠奶茶成日斷貨

好嬲呀
台灣嗰隻洪大媽牌子成撚日斷貨
貪佢又平又好飲先成日買
成撚日斷貨

唔識死